屌你老味 蘋果剪片今次又發功 笑撚到仆街

到底肥佬黎有無加佢人工

最尾喊咗

又學到嘢又有得笑

想學剪

好痴線

人才

lm

加人工啦

上次pokemon又係好好笑

好正

即刻生動晒

肥婆靜咗嗰到

講打丁果次問個中醫有冇打

同一條友

是你的聲音吧

怪奇剪d片係幾正